想揾返舊片 啊伯叫人用口

大概係
有個啊伯叫個男人幫用口 我比反錢你
個男人話 叫樓下啲師奶幫你
個伯話 依家邊有人唔搞gay 乖乖地啦

Gay

重口味

btw樓主得閒出黎飲杯茶？

屌嗱星 唔係咸片黎
同埋我都唔係gay 純粹係覺得好笑想睇返

啊伯:吹吹

裝修呀伯

裝修佬果段?

係啊

好似同個泥水佬講

呀伯，搵樓下班師奶幫你啦

果d唔得嫁

我唔係果d人黎架

早幾日著咗我對西瓜個post入面有
你自己搵